已買 蘋果日報 20200922 星期二

已買 蘋果日報 20200922 星期二

幅圖好正

等有人覆一覆再繼續

推

post 曬，希望冇post漏。

正

勁靚

好正 辛苦哂

好多生日賀稿